圣地亚哥的生活是如此惬意，以至于我们有时会忘记或掩盖我们并没有在天堂，还没有。 政治报道:关键议会选举的民意调查和法院裁决Scott Lewis, 2020年8月22日，圣地亚哥之声 
 6月、8月和9月通常被认为是克利夫兰一年中最愉快的月份。 克利夫兰-世界摇滚之都| lgbtq编辑| 2020年8月21日|没有直接新闻 
 设计解决方案不仅要有效遏制病毒的传播，而且要使返回工作岗位成为愉快、甚至美好的体验。 如何设计一个员工想要回到|安妮基多| 2020年8月9日|石英 
 然而，夏天是惊人的，秋天是温和和愉快的。 芝加哥:LGBTQ社区的中西部明珠LGBTQ编辑| 2020年7月11日|没有直人新闻 
 好的故事和用户生成的内容总是会给人留下愉快的回味，并增加人们对你的品牌的兴趣。 2020年最热门的以用户为中心的视频广告趋势:CTV，垂直和社交格式 
 当我们在加勒比海举行那次会议时，杰弗里表现得很好，他不仅是个令人愉快的主人，而且是个令人愉快的人。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 然而，在现实中，这应该是一种常态，而不是一个“惊喜”。 穆斯林和犹太人联合对抗Abercrombie & Fitch, Dean Obeidallah, 2014年12月16日 
 互联网就像酒——一点点就能让你兴奋。 2014年10件让我们想永远关闭互联网的事情|每日野兽| 2014年12月15日|每日野兽 
 今年金球奖将最佳喜剧奖颁给了罗德里格斯和该剧，这是一个令人惊喜的结果。 15个愤怒的金球奖电视冷门和惊喜:艾米·波勒，《广告狂人》和更多|凯文·法伦| 2014年12月11日|每日野兽 
 上班族们在空旷的马路上享受愉快的野餐。 中国游客在香港自拍抗议|Brendon Hong | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 笛瑟所奏的曲调优美，惟有美好的舌头，胜过这两样。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 吉米想，如果他必须再等他，他就在一个愉快的地方等。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 今天早上，我看到天气预报说今天下雨了。天气很好，我知道天黑前肯定会下雨。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他是一个高大活泼的小伙子，长着一张讨人喜欢的脸，一双漂亮的黑眼睛。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他现在不知道她是认真的，还是仅仅在开玩笑。 尽管如此，他听起来还是很高兴的。 homestead |Oscar Micheaux